因航工會唔罷工 出黎喊有撚用

夠薏就劈炮
廢物

agger

（幫手廣傳）
國泰人✈️✈️✈️✈️✈️
拒絕文革式清算
全體員工無限期大罷工行動
10.3 0800開始
今天不出來 明天出不來
聲援被無理解僱員工！

3000人一齊做
夠薑就3000人都炒晒

5000人一齊做
夠薑就5000人都炒晒

睇下你奶共國泰仲點運作
我要真攬炒！！！

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭